何君堯：自己及家人遭網絡欺淩 會向警方舉報

立法會議員何君堯早前發表港獨者「殺無赦」的言論，引發各方批評。他今日再回應事件，稱自己及家人遭受網絡欺淩，會向警方舉報。警方則表示，網絡安全及科技罪案調查科已跟進有關事件。

何君堯今日出席活動時回應指，當日有嘉賓在活動上使用「殺」字，可能不是理想字句，但這並不是煽動他人去犯法，而是「義憤填胸、敵慨同仇」地對港獨說不。但社會有不同人的解讀，「對這方面引起社會爭議，我覺得很遺憾」。

他稱近日收到很多支持的說話，另一方面亦有人「擺明挑機」自稱港獨人士，並向何君堯提供自己的地址，「我覺得是此風不可長」。

近日有網民於Facebook留言聲稱要殺死何君堯，有人甚至上載了何君堯的全家幅，留言稱「全家應遭滅門」。何君堯今日稱，自己及家人都受到網上欺淩，收到恐嚇性的言論，他將會向警方舉報。

何君堯周日在集會上揚言要「殺」港獨分子而引來批評，他及後在FB反斥批評者中文水平和理解能力差勁，指「殺」字有殺校、殺科、殺訂、司奶殺手等慣常用法，「是抵死啜核的港式用詞」。

如果今次烈士比人拉， 冇人聲援， 你地就枉為人啦

呢條撚樣衝出黎柒

[url]另一方面亦有人「擺明挑機」自稱港獨人士，並向何君堯提供自己的地址，「我覺得是此風不可長」。[/url]

做乜撚野

煞你全家都唔撚得呀

全家既車, 仲要唔溜後,
"駛出真功夫 方為大師傅"

網絡欺凌 vs 搞大會批鬥

叫佢快d過黎殺佢

話要殺番佢個D真係玩命。擺明會拉你面放建制。如果真係咁就要坐，值得咩...

斬草除根

你地唔岩啦....
講野要睇背景先可以講架

五毛點睇共青團民調支持港獨

引用翻佢自己果啲解釋

又要玩，又唔玩得

亂搬龍門既極致
殺又唔等於殺

佢估佢自己係中文系博士咩
自作解釋

3色狗又入來維穩

咁得啦
以後提港獨都唔一定係講香港ga
蜆港唔得呀

懶音姐
其實係廣獨

簡稱叫咩好

錯post

網絡欺凌用咩黎告
不誠實使用電腦?

「殺我呀！！！又話殺無赦！！殺我呀！！」

打個同音字都唔俾咩

公我贏 字你輸

校長好嘢

成隻小學雞咁

釋法？

國歌法都整到岀嚟
要立個新法名正言順拉你有幾難

只許州官放火 不許百姓點燈膠都費事比

大家繼續咪俾佢停趕隻臭口狗入窮巷

條撚樣自己放上去就真

條友真係黑人憎

玩唔起嬲嬲豬

又要威又要帶頭盔
奶共狗黎講佢都算垃圾

網絡欺凌向警方舉報 佢係唔係低能

鳩噏得把口，煞人粒水狗

又要型又要威又要戴頭盔 正一死廢柴

網絡欺凌緊你呀 何君狗

痴撚線
難怪葉劉呢d 老保皇建制派都忍唔住
癲狗咁撚樣亂鳩咁吠
中共仲會用呢d 人?
棄卒啦

何妖，咁唔怪得你口頭欺凌港獨人士，你都被人報警處理

建制拎左咁拎道德高地 用「法治」去打壓抗爭者 俾何妖一Q清袋

狗咬狗骨 何妖之前為上位連劉皇叔都咬

隻卒自己走出左棋盤,葉劉唔知點算

好明顯條友開始淆
佢唔係驚黑警開佢case，因為就算去到doj都好大機會俾強國猿turn down，不過佢明顯知道今次單野証據確鑿（比起上次法廳影相今次嚴重好多），輿論壓力太大，連班建制都無人撐佢（除左土共），如果件事發酵落去，始終唔可以百分百確保無事，小則釘牌，大則刑事，所以依家想拉埋網民落水，一黎兇鳩你哋等有班怕事嘅唔敢去報案/投訴，二黎就算有事都攬住一齊死。

所以話今次唔做鳩佢等幾時？（就算好有機會比doj放生都係咁話）

小弟向香港律師會投訴，已經收到回覆了

有人甚至上載了何君堯的全家幅，留言稱「全家應遭滅門」，可能不是理想字句，但這並不是煽動他人去犯法，而是「義憤填胸、敵慨同仇」地對何君堯說不。但社會有不同人的解讀，「對這方面引起社會爭議，我覺得很遺憾」。

棄卒

仲有何妖今次如果無事 會令建制以後無道德高地去以言入罪
我懷疑好多建制想佢收皮 但DOJ保佢+牛屎背景令人郁佢唔到

777都屌尻佢喇
講真 條撚屌太放事喇

何君堯周日在集會上揚言要「殺」港獨分子而引來批評，他及後在FB反斥批評者中文水平和理解能力差勁，指「殺」字有殺校、殺科、殺訂、司奶殺手等慣常用法，「是抵死啜核的港式用詞」。

其實講呢堆例子有乜意思
你當日的確係指殺人喎， 有晒片為證

殺

隻淆底獸依家話無講過殺字

到佢唔認

撩人隻抽跟住話人暴力

推到Ben Sir回應個殺未點解

全家應遭滅門，意指佢全家本應遭人殺害，但唔知點解而家仲生存，呢個擺明係事實陳述，何罪之有？但何妖所用嘅港獨者殺無赦明顯係教唆他人殺人，明顯不過

仆街死啦

ben sir 講下 煞豬煞狗係咪呢個煞字

講野咁唔小心 都唔知點做律師

肚餓想叫外賣

落街買包花生先

共產黨惡晒ga 啦
唔明你驚乜
無人撐你呀？

買番黎

香港人：自己及家人遭刑事恐嚇

你殺就得
人地友就唔得

佢喺現實世界欺凌人又點計

對敵人唔洗留手，殺殺殺

你講就得，上網講吓就唔得

收皮啦何生

殺唔一定等於殺 咁港獨都唔一定係等於香港獨立啊
我想要海港獨立唔得？香港獨自一日遊唔得？係要玩語言偽術

Don't make stupid person famous

雖遠必煞

佢好快做香港建制大佬
有屌明撐

講讀

學習講同讀唔得咩

支持香港獨行俠

自己o係公眾場合話要殺人就冇問題

人地網上講幾句就要報警

攸律師思維咁撚on9都有，又諗住扮演受害者就等如自己做既野係岩呀，你犯法就拉鳩你，人地欺淩夠料亦係拉，無話你慘就唔拉你咖，傻閪

早幾日見到d垃圾page班廢老仲係度讚何律師
仲話佢撚到班記者無聲出

帶頭搞文革批鬥人
到自己慘遭其害就話批鬥佢既人暴力?

廢柴

咁大份禮物記者梗係無聲出啦，諗梗聽日標題點寫嘛

個女係個唔男唔女既仆街TB
有個無賓周既老豆
雞樣既老母
同埋個樣似返匡智會既仔 襯到絕

網友又何嘗唔係撚到何生無聲出

個傻鳩好撚小學雞

又唔認錯 死要面

果位巴打只係講左「全家應遭滅門」姐, 又唔係講「我要滅佢門」
遭可以係被人/被某人/被其他人, 何奸妖講「呢啲人唔殺咗佢做咩呀」都無事, 我就唔信呢位巴打會有事